點解孟晚舟跟老母姓，唔跟老豆姓？

老豆：任正非
老母：孟軍
但又唔似係同老豆不和，有仇口
話晒大家都係華為做野，同一間公司

有冇人可以解釋下？

唔想比人知老豆係邊個

Wiki下都知咩事
又點會唔知

入贅掛
而家新一代大陸個d, 如果生兩個, 真係有好多人揀一個跟老豆姓, 一個跟老母姓

見過支那人一家四口四個姓
父母仔女都唔同姓
百家姓任佢改

孟軍, 原四川省副省長孟東波之女

唔明有咩好處

你講前者定後者
前者入贅咪泊強勢碼頭升官發財囉
後者係因為以前一孩政策, 一個跟老豆, 一個跟老母, 俾兩家既老人都叫有個親孫

任玩周

記者有上連登

某國領導人個家姐咪又係唔同姓